政府物流服務署長疑趁ICAC放租，火速同福建口罩廠簽大訂單，供消防處口罩，結果被揭差劣需全回收

唔係產地武漢都算係咁啦 港共係咁上下
黑警就可能有csi用既
人地有槍呀嘛

紀律部隊 = 弱智人士

根據供應商提供既報告

咁撚弱智我唔撚化你撚邊個

有署長QC,緊通過啦

收咗幾多，我估一球

我話OK就ok

大陸無論包裝盒、檢測報告都係加錢就可以提供

政府無理由唔知，除非佢地唔想你知

又唔洗署長自己戴
話之你班散仔

CSI又無
私家野又唔比

掠咗唔少水

仲話會要求供應商跟進，仲話要求換貨

係咪想笑撚死我垃圾換垃圾

醫院管理局有唔同team去入口罩， 仲會自己test , 所以點解佢地入果隻肯納思冇人話有問題就係咁解

trans?

GLD成班垃圾

涉嫌公職人員行為失當+防止賄賂條例

又利益輸送

政府唔入湖北你地算好

所以瀝源果個咪中招囉戴埋晒D垃圾罩

懲教署D CSI口罩去左邊?

呢啲先有圖

無人需要為事件負責

呢啲就唔洗出tender

香港警察

利益輸送

消防唔聽話畀啲支那口罩帶

高清到紋都見到

唔洗tender架
佢話岩就岩架啦
話說佢地去到中期好串
話同大陸工廠拎 外科好平
唔再需要高價既KF94 /N95

全港用得最多口罩的部門

推

笑撚死

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

好多部門已經冇csi用，每日6萬產量唔知去曬邊
仲要有人fb爆料

push

[行動POST]615全民放假悼念日

仲有俾建制派比d同鄉會
又送俾大陸俾維尼炆屎

聽講懲教都冇得帶csi口罩
點解自己部門整完冇得自己帶返

懲教：dllm我都冇得戴呀

成個政府都係利益輸送, 官官相衛

peatect 屌

樓下街市賣菜阿姐?

假一賠十
賠返十個都係假嘅有撚用咩

國家機密

派發->回收->話無問題->派發

fatfat

疫情持續，9月立會選舉

你覺得會比咩人擺街站派？

武漢肺炎爆之前，湖北口罩係全中國最高standard

劣質貨仲退唔退到錢？
又納稅人埋單
香港又入返貪污時代

又係福建劣人

其實咩叫趁ICAC 放租？

假一賠十

消防可能畀左救護用，上次嗰個可能用緊

icac仲存在嫁咩？

處理左就唔好討論追討 同要求徹查喇
唔係告你尋釁滋事 洩漏國家機密

一睇個樣就知係啲老屎忽嚟

又嘥納稅人錢

都冇人執法，呢啲法律有撚用

好多政府部門都係收到呢隻罩

早幾日中咗招嗰個救護員係唔係用呢款

審計署 你唔好當睇唔到呀

宜家CSI 口罩質素都唔得架
班工友被迫OT 我都HEA做啦

你有份做？

男定女

有CSI既人用緊 都話好多毛毛係口罩